欅坂46暨日向坂46交流區第一百一十六回 齊藤京子 お誕生日おめでとう!!!

齊藤京子 お誕生日おめでとう

欅坂46（Keyakizaka46）是日本大型女子偶像團體，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』9月23日 予定発売!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」10月7日 予定発売!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

欅坂46ラストライブ 国立代々木競技場第一体育館 2Days 決定!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你冇資格睇欅同日向

新post留名
京子生日快樂

京子BB豬生日LM

新人lm
京子生日快樂

連續幾個mb更blog但冇個祝京子生快…包括佢自己

mb更blog同staff審批有時差

きょんこお誕生日おめでとう

岩岩先留意到TEMPLATE 個成員名單原來都無左775

心諗遲下係咪都要take走埋虹花

lm

梨名呢個笑顏

好qq

小池啲blog真係好好睇

寫D嘢令人睇完感受到佢份決心

祝我生日快樂

屌用錯fun son

報咗admin 等ban

LM

柒撚完未呀

未

難得喎 leader推

京b 生快

キャプテンです
久美其實有少少慘
おひさま個個都鐘意久美同肯定久美嘅能力
但係又做唔到人首推

依家先開始玩音驚
原來隻game冇生日pool
仲諗住留啲石等壽司生日

一年都冇 邊有咁多卡比你開生日pool

呢隻game有出過mb單獨pool
不過嗰嗰係畢業pool

留名先

我廁佬推曬喎

今日TGC AW

14:20〜（全員）
「AEON CARD SPECIAL STAGE」

欅

冇咗aeon一早執9咗

16:59〜
「DASADA STAGE」

日向

model個啲就自己睇

last個2張其實認唔到

p得多咗少少 不過都係咁qq

第3張個表情其實好似松田

我都係咁諗，但睇番第一張又唔似

正

你咁樣講一講又有少少似

仲有係日本時間自己調前一個鐘

又係微博野，不過係隊長個專訪
原來真係武肺放置到佢地決定改名

節錄小小：

如果沒有疫情期間的自肅規定，本來4月預定要舉行巡演（出道四週年），而且記得曾放言說「今後也要帶著欅坂46的身份一路走下去！」，但如今世事因形勢變遷而變化不止，我們也逐漸覺得，或許變化這種元素是必要的。像這樣將各種要素綜合在一起考慮，並且從時機來看，改名這個選擇或許也會給今後的組合帶來積極的影響，到線上演出之前，我們便心意已決。

//

我經常和一期生們說，「這份不甘，只有我們才能感同身受吧」，同時互相鼓勵，想著無論如何也要渡過難關。雖說如此，但要給作為欅的一員一起經歷的這五年時光畫上休止符，並不是那麼簡單的事。很多事無法順遂如願，不得不忍耐的時期又很漫長，所以儘管對改名抱有複雜的情感，但一想到對欅坂之名的印象（無論好壞）或許會成為今後努力前行的二期生和新二期的重負，不希望將負擔強加到她們身上，就覺得不應該只因我們一期生的想法而縮減可選擇的範圍。但是，線上演出結束之後，二期生們都號啕大哭，對欅坂一直以來抱有的感情也比我想象得要更加強烈，雖然也覺得很對不起她們，但正因如此，我希望二期生們能夠不被欅坂之名所限，今後能盡情地振翅騰飛。

想問有無巴絲開始收到欅online live個特典？

日日mon行程？

武肺影響到太多人啦 正PK

有 好多人都收到

大家留意 Youtube條Link係比Line嗰條遲咗起碼15分鐘

你係twitter add欅同日向個官方acc咪會有

Add左都唔睇的

係無你果份

日向 久美

如果係由你send嘅話 我會認為係松平

lm定先 唔知幾時又爆po

彩花真係天生Model材料加藤史就

轉運尋日有email話到咗

我哋葬神巴係Account Watchdog，設立咗「每天屌柒snf」機制

感謝Aeon爸爸繼續供養張黑咭幾型，想整番張

但係官方話全員

又唔見有 咁全咗去邊 欅啲staff又攪錯野

佢個全員唔係出席個4個全員掛

係呀因為後面佢地3個同梨加分開唔同part出

小林個樣真係閪到呢

日向坂46『THE MUSIC DAY』出演決定‼️

新曲「アザトカワイイ」披露
1stアルバム「ひなたざか」リード曲
メンバーが撮影したアザトカワイイ動画を特別大公開

日テレ大型音楽特番 #MUSICDAY
9月12日14時55分 8時間生放送

#日向坂46
#アザトカワイイ
#ひなたざか

欅冇份

之後仲唔知要俾人放置幾耐

欅都有份

9月12日(土)14:55~ 日本テレビ「 THE MUSIC DAY 人はなぜ歌うのか?」に欅坂46が出演致します。

是非ご覧ください。

我錯

不過而家攪到要人估唱咩歌

如果唱10月
咁隻誰鐘仲算唔算係last song

都繼續屌下營運先 攪到咁亂

自己一個行成個樣唔同咗

有一下覺得好似池田依萊沙

多數都係敲鐘
唔通唱返silent majority 咩

我唔緊要呀 你啲野黎

轉頭就會

真
一排走到唔識點搵人頂

真係有d唔認得

之前係hikaru代今泉
但平手同鈴本個位點算

好的 謝謝！
留意下先！

有心既話邊個都企得平仔個位

衰啲咁講有人頂到C個位咪得
其他人個位應該唔難啊

機會黎喇飛雲

大你唔到添

我唔介意架
只要有人肯做就得

一排全部都係二期就正

而家唔難啦
sm又唔算難跳

到DASADA

DASADA Web Store 9/12開張
DASADA SHOP 10/3 開張

我想欅都攪過賣goods

啲T /jacket想一次過買番晒

多數隊長/小林啦，唔算難諗

營運鏈緊你春袋 唔是我

又賣乜尻

其實對上一次有人做C算唔算係光跳黑羊

小林套戲劇照

友香紅白前跳過一次不協和音

光跳黑羊個次係紅白之後wo

記錯次序

唔計Online live？

完全唔記得咗

個妝唔多得

日影係咁冇咩化妝

online live淨係記得nobody的舞台設計，小池的7單同敲鐘

Risa嘅避雷針，Student dance個台都好撚正

原來頭先京子行嗰個Brend 係寫明"For under 155cm"…

避雷針世界第一
student dance唔記得
係唔係光仔拍片？

係我每過一星期會返睇，因為實在太正

夏鈴 梨寶

又係營運集體更blog時間

保寶

英文翻譯

狗帶

乜而家仲興

真係越睇越似毛…

明明個營運咁得閒 又唔洗諗marketing
唔明點解要儲埋一次過出

忙住扑嘢

阻人扑嘢會俾人燒春袋

欅有冇咁慘 今晚有份個節目cancel

台風10号関連のニュースなどをお伝えするため、放送時間変更や、番組が休止になる場合があります。
お手数ですが、放送時間などの最新の情報は、NHKの番組表サイトをご確認ください。
よろしくお願いします

正到

冇計啦，撞正鹿兒島嗰邊有個超強颱風嚟緊

但係日本人仲要繼續番工

露額頭似君如

滯港人士表示冇得睇doc

咩節目黎

應該下星期播返掛

欅嘅營運真係好做
除咗要俾fans屌之外

シブヤノオト，音番嚟

每日一屌snf

我愛牙佐

張黑卡好型

跟

但今晚果個咁夜，唔係應該錄定架咩？

好似轉咗播成晚風暴消息

一早錄左啦，不過應該要優先播風暴消息所以...

由欅寫第一集已經追欅
因為唔識日文又唔識買飛所以只係去過一次握手會咁大把
好後悔
好想打死曬d高層
雖然因為營運唔識做所以轉左追日向 但係見到欅咁真係好唔開心

【SHOWROOM配信】
#髙橋未来虹 9/6 19:00

之後單單都要諗邊個頂 平唔洗講，我栗得幾次無一排
個人覺得武元不錯 松田都可以

邊個肯主動話擔應該肯定受捧

之後都未必成日會跳番啦

還有小池

其他歌都係 如果唔表演櫸時期啲歌應該好耐先開到con

而家 都唔知個on9營運會攪啲咩
又唔知會放置幾耐

snf做野邊有人估到

Mikuni

【SHOWROOM配信】
#森本茉莉 9/7 19:00

miku message話佢都鍾意初音
同名加成

終於都新三期開

唔知陽世b會唔會連住開呢

你條link漏左個字

到底個我們包唔撚包埋2期
講到好似佢地冇份比意見改唔改名咁

其實連一期我都懷疑係咪真係有問過
可能都係通知一聲就算

多多理由 廢就廢啦
冇平手行唔返果種風格 認左佢咪算囉
乖乖地改名跳返奶木板果種體操舞啦
反正都係賣握手 呢到又咁多盲目既fans

咪你囉

你竟然冇block佢

睇下佢幾傲嬌呀嘛

其實我覺得一期都無咩決定權⋯
個堆有關改名既訪問都有d奇怪

無論係小林定隊長都有透露過唔想同類似後悔既說法，類似之前佢地有依家咁堅強或者會唔會之前再努力一d就再好d

之後佢地再講改名個決定，主要都係統一講原來有多過選項，為左向前，仲有二期生唔應該受佢地既壓力之類

全員開會問意見就一定無，應該shit係同隊長講，由隊長同一期講，佢地話佢地有個一期line, 基本日夜傾呢樣野⋯

個感覺係shit 有d道德綁架班一期，要佢地諗除佢地一期以外既全部人既未來

道德綁架最正個位係基本上你會心甘情願硬食架，仲要武肺搞到佢地完整放置，佢地自己都知佢地欅個特點都係live同表演，今年成年都無咁濟，自信都冧晒

咁梗係,唔通member會自己提議改名咩

友香親自講逐個逐個同成員傾問意見喎

營運：我而家要改名ga la 循例都通知你一聲. 你問埋其他人點諗 俾個答覆嚟

隊長:

營運如果會聽mb講就唔會放置play咁耐

利申番先：純屬9up 我唔係營運傳心師

shit：一係改名一係你走，你意見係點？

到而家都仲未講last live詳情
營運想點

【SHOWROOM配信】
#山口陽世 9/9 21:00

唔會多到有啲滯咩

一日一日 差不多啦

牙栗story係咪屋企有露天泳池

係咪後花園有個膠水池個啲

不過佢擺明講緊9單

同埋可能係俾隻狗玩個啲嚟

咪問啦

平假變晌既成功，係唔係比左錯覺snf 以為大家好享受改名
兩樣性質都唔同明明

我都有諗過營運以為過到骨

改名轉運

一個係爭取獨立
一個係自我毁滅

幾襯佢，遲下可能著埋誰鐘件紮染tee

營運：改名對大家都好，你都唔想二期受晒你地代C俾人比較既壓力架？到依家佢地都無新單係你地累

隊長：

利申我都9up

重點係滅團商法真係work
d 銷量幾好，仲要唔搞握手會都賺到咁多

改個名對大家都好

其實我覺得俾想像差

誰鐘 dl數好似都唔係高乃好多
doc討論熱度都好冇日向咁高

衰啲咁講好似 周庭單野 迴響仲大

我指shit 覺得如果無搞滅團法，佢地根本覺得欅所有野都係0，乜都賣唔出，依家仲賣到係因為shit 既驚世營銷而賣出，佢地實以為自己好叻

你睇音驚d 硬入式廣告都明顯係欅多過日向成倍啦

音驚廣告真係夾硬黎
特別係欅的部分

日向新歌

可能都係電子有少少似乃route246
同埋都係有wowowo 呢啲詞

同埋好明顯專啲歌係刻意加多咗唔同元素落去

又係ai填詞？

好似想襯一專比日向試開心舞以外嘅風格

陣間有幾多巴打幫手推post

襯宜家個個睇緊mikuni sr我推一陣先

約左囡囡出街
巴打加油推post

BTW なおみく世界第一

你個現充

大佬加油

加油

今次meimei自己一個開sr

陣間再推

聽完See Through

同平時聽開的jpop idol歌好唔同

等緊睇唔識寫

仲有幾個鐘......

打住音驚先

食埋飯 做陣功課 沖埋涼岩岩好

有吉都幾照顧Nibu

繼突破file,失策老師後,第3個私有化的節目

你讀緊咩

Miku啊
小坂仲未有消息應該有機會同miku一齊

生日showroom

應該都係單人SR

慢左

小坂聽日生日都仲未有sr消息

miku第一人

なおみく 生日showroom
琦玉三人組生日party showroom
總之有得睇miku就得

我都係咁話

NAO: 我生日比我放假打機睇漫畫動畫得唔得

直播打機

我讀咗2年acct勁辛苦
仲要得個third hon

屌嚇撚死人咩

見到都不安

巴打們加油

啱啱望到都嚇咗嚇

做欅飯真係會有心理陰影

嚇死人咩

都係比營運搞到咁

XXXに関しまして

屌你老母sees&flower (1/1)

屌你老母種子花

我繼續推post啦

寿司裸足

8婆

嘩賓妹

Seventeen d化妝真係

巴打加油,仲有5百幾先夠

腦婆

推住咁多先
等大家睇完唔識寫同ひなあい我再推埋佢

武元企得返起身

隻手點解可以咁拗

大沼來了

好危險

佢哋啲動作好危險

隻腿點解可以咁摺

増本

鬼上身咁

增本

我有delay 講緊大園

不過而家先發覺2期啲身材都好平下wo

大沼style

會斷頸

好撚驚佢扭到個頭

玩啲老人家姐

D配樂好抵死

土田睇得咁開心

天空之城

天空之城bgm

好喪屍

泥膠

係！！！
笑出聲

笑左

發育中，仲有希望嘅

日本係咪唔會教跳高

撞埋去

行咁遠都係冇用的

保乃真係話晒都運動員

細守屋個頭真係正

光b牙

今屆運動會有慢鏡重播

松平真係似識跳下

松平呢吓靚wo

光B又笑人
QQ

增本真係好好笑

終於見到下幸坂

夏鈴cute到

cut晒

奮身一跳

冇講過野

光b好能q

一剎那以為大法師嚟咗

ya

や！！！

100米

松平真係識ga wo

zard

有潛質

增本連自己講乜都唔知

又就快完一集睇一集少一集

佢有冇試過完整講過一次野

夏鈴咁慢

係咪專登拍俾幸坂

幸阪終於有1part

好hea

kira

增本知唔知自己要做咩

俾人cut

好好笑

qq所以無所謂啦

好似好快

諗起春日

保寶叻叻豬

最正係頭先跳高停咗係度

真係運動員出身

boss出場

増本對於對準白線有獨到嘅見解
上次起跑都係過界

達人出黎了

估唔到大圍都咁勁

增本有幾多項係第尾

真 一陣欅寫完咗replay下先

一期啲運動神經睇落真係好癈

但跑步第一

痴線 nonfiction

起歌嗰吓下熱血

依兩集啲配樂都好玩嘢

欅呢邊到執之前先識

過晒線先計佢會第一

臨別請埋mc一齊玩

變左corner

今集勁快過

次回は…【ハッピ—バースデーツッチー！土田王決定戦！前半】
ツッチーの誕生日を記念して「土田晃之のことを最も詳しいメンバーは誰か？」を決めるクイズ大会を開催！
優勝に輝いたメンバーには「土田オススメ家電」をプレゼント！
メンバーはこの日のために、土田情報をガチ勉強！！
#欅って書けない

仲未係運動會
唔通最尾2集先係

幾叻女

保乃同天醬太hea 先過唔到105

臨別⋯⋯唉，依幾個月每集都好睇，偏偏就黎完

發現個個都係跨過去
冇乜人識光仔嗰種跳法

其實講左綜藝個精髓出嚟：唔突出就等於冇鏡頭

大喜利節目

最後都係大喜利

而家真係明刀明槍HINATA IPPON GRAND PRIX

所以兩集都係大沼增本搶晒鏡

天才大喜利少女

同幸坂/遠藤對比大到呢
希望佢2個係其他方面ok
而家綜藝都係睇大園/大沼同增本

久美啲綜藝sense勁到
AD都扮埋

梨加係特例

綜藝最衰係平淡
泥膠一行出嚟已經會想笑點同

我跳高都係好似光b咁跳
背越式太難

二期啱啱入嚟嗰陣有一排都未識玩嘢住尤其一期又唔識玩嘢/教佢地玩嘢 (所以之前悶到仆街
所以新二期嗰幾個算好叻女好快就塑造左自己人設

久美句名言就嚟玩到爛

ippon

二期都係靠松田武元梨名三個搞事

仲有光b狂笑點

雖然淨低幾集，但遠藤小守屋同幸坂真係要落力d，整一兩個梗比人笑下都好，至少有人記得下

美玲啲bb聲有啲難頂

都係一個字投入

一期生最悶個陣個個剩係坐係到睇
好似做觀眾咁

變咗bba

投入真係好緊要

搬野個度變聲

今集睇到有啲想打人

over到好似痴線婆

係腦殘

有D賣可愛都夠，例如夏鈴
突然間做D超可愛嘅事已經殺到唔少人

我諗起飛天鼠

二期啲性格每個都好特別

自己寫自己kawaii

同多數都肯講野表達自己，係天天靜少少

細路女怕羞

全方位型ぶりっ子

至少佢地睇落係enjoy緊玩呢樣野

や

DLLM 今集我睇咗啲乜

完全やって

天天夠可愛，打兵乓波萬聖節扮男裝都好有記憶點，二期每個人都好ok，有特色

細屋個樣已贏
遠藤出黎都好似好緊張咁

天天跳舞夠型就得

掛住ぶりっ子名義嘅大喜利

太QQ啦

遠藤呢集一句都冇講過

我到底睇左咩

仲以為會捧美玲做二代女王

笑撚到又標眼水

梗係俾最做作的katoshi

唔係隻專做C可能冇頭3

可樂都chok埋，咁搏好難輸

自從online live再加誰鐘之後真係人氣急升

利申天推

有外景就有神回

應該叫埋大沼去釣魚

澤部可唔可以update下收到嗰幾條魚未

唔怪得保送美玲入3強要去祈願

都唔知係贏個班好定係輸個班好

平仔嗰下都幾撚癲

美玲之前話想去釣魚

好耐之前2期見面會片段見佢跳風吹都已經好正 最尾回頭望鏡頭笑

我都想知

有得去先可以搞事
gogogo

唔換走決策班人改幾多次名都冇用

我都俾若林撚到
仲以為又有得成班出外景去玩

以為咁撚正有得玩
點知又撚狗

大家仲記唔記得 下個Po係幫小坂慶生

新cm好正

等我一陣